警拒7.27遊行網民籲元朗郊遊 大馬路食肆撐警計劃收「三計」趕客

元朗西鐵站周日（21日）晚上發生無差別襲擊事件，造成45人受傷，有市民發起7月27日（星期六）「光復元朗遊行」，但遭警方反對。惟網民以各適其適的藉口，召集市民當日入元朗，包括入元朗欣賞向日葵花海、行街、郊遊、買老婆餅，甚至是捉精靈等。有表明撐警的元朗食肆負責人明言，面對大批市民「光復元朗」，打算明日以限時、收最低消費，甚至「雙計」及「三計」的方法，來擊退示威者。

在元朗大馬路（即青山公路 - 元朗段）開設食肆的張女士今早致電電台時直言自己撐警，贊成警方發反對通知書，因可令附近商戶更安心，而為了支持警察的決定，故大馬路的商舖明天（27日）會如常開舖。

張女士續指，有見近月多次「和平遊行」旗號的示威者，之後都會演變成暴力衝突，故她的食肆明天（27日）亦有「對策」應付示威者。

我們定了規條，明天會設最低消費，每人最少要消費$100，且用膳時間只有30分鐘，過時會請他們離開；又會設『雙計』、『三計』！

張女士坦言，收費昂貴會沒有生意，只想杜絕示威者入店內搞事。

警方昨日（25日）向負責申請「光復元朗」遊行不反對通知書的鍾健平，表明基於有需要維護公共安全、公共秩序及保護他人權力和自由，而發出禁止該公眾集會及反對公眾遊行的通知。惟不少網民得知當日不准許公眾不威遊行，紛紛各出其謀，明日以不同的名義入元朗「遊玩」，包括跑步、踏單車、購物、甚或輕鐵全線遊等。

自己倒自己米
弱智

咁驚就咪開門做生意囉,冇人迫你架

收得貴同有冇人會搞事
係兩樣野黎

係咪on9此地無銀2019年此地無藍

邊個會入去幫襯
你都OnL9

係囉 諗咩西 咩思維黎

[緊急!!!!!!!!] 元朗極危險

講出嚟自已唔笑果下頂癮喎

發國難財

令自己現形 成班on9撐警

申請大裝修？

好似老奉要幫襯

建議當日唔好係元朗有任何消費,捉精靈捉完就去第二度食野

多謝店鋪支持另類罷市

係做先好講
等所有元朗人認住你, 之後你可以日日二計三計咁同啲烏蠅收

你唔講我都唔知你撐恐怖襲擊，係都要人摘你名

邊撚個張女士啊聽日拜訪下 試下d野食先，我好撚愛國愛黨愛差佬

OPEN RICE 留言
呢間加三
呢間加二....

屌，我係你就收夠10計啦

一陣有白衫入黎白枱就大家都唔好啦

食飽至入去

好撚on9，根本遊行路線既食肆係可以好好生意，咁佢路至在，咪由尻佢囉

你咪收囉，等睇有無藍絲黑社會警察幫襯你
自己倒米天才

聽日就去同佢講個個星期都遞表搞元朗遊行

廢青打機就飽，駛鬼食飯
Btw會唔會整凍閪水

張女士你咁搞一陣d示威者個個星期黎，點算，三思呀。

開名?

冇人話入元朗食喎 3計

張女士邊間咁把炮呀

佢係咪以為啲人真係諗住入去食嘢

企係門口出面唔幫襯

經濟日報算鳩數吧啦

係呀,自己帶夠水同食物,一支水都唔好俾班垃圾賺

麻煩連登仔開定個List
聽日一間一間去問有無MinPay同雙三計
有嘅就入List 簡單快捷

邊個得閒去你舖頭搞事，
睇到自己咁高。

以為自己間舖林鄭有份咩

泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

邊個話嚟食嘢呀

我求你賣比我啦

放心，冇人會幫襯你

咁撚on9嘅嘢都做得出

是咪on9，你雙計三計咪更令人反感想幫你紅

3點先示威人地一早飮飽食醉了

弱智係咁 收咁貴仲多人想搞佢
好地地唔出聲撚有人做野咩

笑撚死

無諗住幫襯你地d垃圾鋪

仲諗住會有生意做？

咁叫對策?
間野咁樣都未執個下好野

邊間呀 老闆咁柒又無良知 以後都唔想去食

唔食野十個鐘會死咩

ON9

免費 我都晤入 張女士

食連鎖店咪得囉

係加先好

唔係真係以為有人會係元朗消費益你班鄉黑下話
唔撚好咁ON9啦
把自己看得那麼高

真係食野咩
野餐緊係自己整食物

大馬路仲有咩食
印象中好食嘅都執得七七八八

有人話行街一定要消費咩on撚99

冇人會幫襯你呀

呢D傻西衝出嚟柒
事後元朗人一定會清算
你班靠做街坊生意實仆哂街

咁咪唔食囉，你咁鍾意搬石頭揼自己隻腳

其實即係佢自己都知遊行可以促進當區消費啦
放心, 無人幫襯你呀

個個星期申請遊行佢係咪個個星期都三計先?

底9能, 食第間囉

本來唔想入去幫襯
而家入一入去就自動現曬形

殺敵0自損3000

撐警嘅人同黑警嘅智商真係一擔擔

有錢搵都唔識搵

生意都唔識做
個腦真係裝屎

自己帶野食囉

收得咁貴呀, 我又周圍再行下先, 格下價

會唔會太on9？二百萬人嗰日，中信間貴價餐廳都排曬長龍啦

不嬲都冇諗過俾錢佢地賺
間舖業主隨時都係鄉黑

沖出黎柒

元朗係好多藍屍 所以幫襯小店好有可能係幫襯左藍屍

吓, 食完晏畫飯先入去, 遊到六點中間時間可以完全唔食野,
係咪ON9

佢ON9, 有人食野先安全

咁有良心嘅餐廳，好想瘋狂幫襯，唔開名我點拉人嚟

係門口野餐？

30分鐘
光速餐

千祈唔好幫襯

聽日搵到邊間 記得放上黎

唔係依個問題 元朗d商店多少都黑底 冇人諗過在元朗食 想班仆街毒死

笑撚死人，藍絲真係智商有番咁上下低

捉精靈太入神真唔排除會有一堆人阻住佢門口

識玩又醒目既鋪頭呢個時間緊係收返正價，搶哂呢班on9既生意

唯有一齊食永年

夠薑就喺鋪頭門口寫 支持香港警察
好快就可以改貼光榮結業

即係話俾大家知，元朗有部分所謂正當生意都係有背景。
一個正常人都唔會咁做 ?

支持三計 方便mark入抵制list

弱智真係唔應該做生意

三計咪三計囉
以後都唔會有人食咋嘛

連app 都唔洗裝就知邊間要杯葛

聽日睇下邊間嘢咁做，入去玩下

咁我企爆你餐廳門口

收完三計我擔心你以後生計

元朗撚表示會密切留意邊間會咁有種 雙計 三計

我幫你去曬所有元朗大grp page 校友會幫你宣傳

睇下班黑警同藍絲廢老食得幾多次

佢撐警 唔知722有冇關門呢

M記

都on99

冇人打算幫趁

有心入黎搞事嘅話根本唔會幫襯啦，set咁多嘢把撚咩

一百蚊係中環食個飯都唔夠啦
元朗真係抵食 早啲去霸位先

戇撚鳩，入黎齋坐，夠薑就抬我出去

冇諗過食垃圾 狗也不屌

帶energy bar啦
抗爭仲掛住食好野咩

大馬路食肆唔係好多 應該好容易搵

撐警嘅真係特別無腦, 明明聽日先係賺錢嘅好機會

食完肚痛話聲比網民知

呢啲人真係冇撚得救

就睇下邊間咁做，實好好同你宣傳

但示威者通常食飽去，又趕住走，你咁做有咩意思

我去seven 都唔益你啦 on9

肚痛call 食環

黑幫無差別襲擊，商界無差別收費元朗呢班傻西真係好撚鍾意開地圖炮

未唔食你間野囉

咁仲開黎做乜

屌你,仲用d咁冇用既方式咩
聽日真係混亂果陣,自己諗方法搞掂去啦

如果真係有 記得mark 低
搞到佢唔止聽日無生意

似想乘機掠水多啲囉。

行陣街，搭遠少少食完又返去繼續行，咬我食呀？

濟行唔得架 正一on9

入黎一定要食野？

商業奇才

大馬路好似已經冇食肆啦。
以前祖凡尼個位算唔算?
一係就谷亭街。勝利牛丸，隔離茶餐廳都係深藍嘅。
元朗大馬路真係冇食肆。橫街就有

搞事既係邊個都仲未搞清楚

收得貴就唔會搞你咩？
用腦啦藍絲
唔著黑衫都俾人搞啦

到底搵到呀張小姐係邊間老闆未

無諗住食你啲垃圾食物

之後都冇人去

根本冇人逼佢表態

咁 唔撚好食啦 都唔知會唔會有老鼠

真低能，本來大把生意，變成無人幫襯

拉閘咪得囉 想坐地起價唔駛扮野喎

查openrice，得刀削麵係有位坐

證明藍絲真係低能。。。自己抬到個價咁高你聽日點做生意
仲話係要阻止人入黎元朗，就算完全無人入去你都做唔到生意

聽日食飽先入南生圍散步
唔好益班牛屎佬

On9無極限，叫到7仔呢啲連鎖店都唔做我哋生意再講啦

人地話入去買老婆餅佢又當真

真係有人咁低能

入得去就要幫襯你

坐地起價就坐地起價啦，扮咩啫唔好咁假啦

咪收三計囉，示威者入來一日，但你啲街坊就永遠唔會再幫襯你

嘩屌你老母丫
勁撚過孔明錦囊妙計
咁都俾佢度到條絕世好橋
封佢為智將

關我撚事

開名大家幫佢日日call食環 消防

window shopper 犯法

趕埋藍絲客

好想知大馬路邊度有食店呀

聽日就睇下邊間野咁寸，第日跪係到都冇人黎食

1823，肚痛

收皮啦 我都打上電台話我自己係元朗大馬路食肆
聽日黎入元朗著黑衫全部免費

聽日見到即刻記低係撐警人士 我企喺你鋪前面嘅路得㗎
有錢咪買埋佢囉
On9 講到啲人一定會入去食咁

你收得貴 更加惹人搞事

有乜得去消委會投訴？

康文署集團旗下元朗設施

屌你估真係幫襯你咩，但你連local客都冇得做

其實佢咁蠢
又唔識做生意
點生存
明明聽日就係食肆嘅黃金機會去搵錢

不如落閘啦

咁唯有幫佢收舖啦

你靜雞雞收多50%
出面d人入黎唔知價
你咪一日做到幾日生意囉

呢家加2倍 一單生意都無
抵你一世困係元朗

果然喺一班與世隔絕嘅鄉民，素質跟沙田友差好遠

倒自己米
係要幾低智先做得出?

開名啦
收咁貴一定好出名
每位遊客一定了解下係咪乾淨

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

根本應該自備糧水
一蚊都唔好消費係元朗就走

期望張女士會比黑警打鳩

聽日去睇下係邊間餐廳咁有性格先

好想支持下佢 不過唔知有咩食

要喺門口睇下餐牌先

有無人跟隊

又一個弱智

太好，話埋畀我知邊間唔使幫襯

我元朗人落樓食個飯 使唔使帶住址證明

有,元朗廣場果度有幾間
對面街都有幾間啦

我set得貴啲 佢地就唔敢入黎 我真係好叻叻豬啊

屌你啦次次都係啲藍出黎撩交打
遊行咁多次邊有搞過商户
連銅鑼灣間屌遊行既紅磡冰室都滿客

狗狗: 呢間一定唔會有甜美凍撚水

吓，我入元朗悼念李鵬架咋喎，我無諗過消費架喎

點解認為我地一定會食佢呢？我寧願坐係街度休息都唔撚幫襯，仲要計半小時？佢可以拍烏蠅拍一日了

咁咪去天水圍/屯門/上水 食完再過來

唔撚好幫襯佢哋

727 入元朗玩
以後一蚊都唔係元朗洗

話鳩知你十計

x2

mark 低 邊 D 餐廳 三計

照開門 唔哂下d燈油火蠟點得呢…唔開口又點知你雙計定三計

上次我係openrice負評譚校長間餐，之後見到有人跟機

前日入去睇返 間餐廳執咗

一陣自己飲返凍撚水就仆街

開舖冇生意做咪仲蝕錢

大家食飽買定水先好入元朗
除咗交通外請盡量減低於該區消費

戇鳩
睇到自己咁高

傻豬黎既, 識做生意梗係打開門賣野食啦, 咁多人wor

逐間逐間報食環

大馬路唔係好多食店姐 咪元廣對面
小店的話得生記刀削面/石崗咖哩
同埋舊時余仁生個鋪變咗小食店

睇黎睇去大馬路好似得一間食店咋WO
個店名同張女士一樣都係有個西字

麻煩大家到時整埋餐廳list

就係諗住打擊你嗰區嘅消費
每個星期六日交一張遊行通知

咁咪坐低慢慢諗食咩囉

未落單點收我3計？

自己友都限撚埋
係叻

以為真係會幫襯

佢仲以為自己好撚醒

想比人爆玻璃？

聽日就睇下邊啲雙計三計
咁叻豬要得閒幫佢地宣傳業務

幫襯swire,連仔要報恩，順便keep 單

唔好悼念佢喇 佢64下令開槍 佢個女整等級制害香港

真心悼念唔落

話自己嚟元朗睇下風景咪算

佢中意啦
不嬲習慣左抗爭係少食野

行街一定要消費？on99?

其實每次遊行周圍啲便利店, 餐廳, 雜貨店都做到唔停手
過左727知道左你企邊邊啦喎....

唔計連鎖、唔計南亞菜呢？

［長期置頂］仲驚緊聽日入元朗既同我入哂黎

真係覺得入黎係消費先好笑

報海關

張女士，不如你直接開名好過啦，聽日有邊間會咁on9吖？未就係得你囉

無人想幫襯你啊

開名

知你係藍屎後，你估你會幾時執

容乜易凍撚茶
真係請我都唔撚入去食

面對大批市民「光復元朗」，打算明日以限時、收最低消費，甚至「雙計」及「三計」的方法，來擊退示威者。

姐係一見到3計就可以貼memo 紙

唔係悼念 係慶祝

洗撚食你咩?你夠惡咪叫7仔三計囉

正，以後唔洗幫襯

食完會唔會肚痛架

又冇人諗住幫襯你，打哂飛機做咩
咁仲好，一下就知你撐唔撐警

Liberate Hong Kong
the revolution of our times

弱智

元朗西巴士站果邊都有唔少排檔同茶記
講定邊間咁惡 我聽日拎埋住址證明入去坐

日日去，日日都無生意

又一做多左系列。

最好收夠100蚊一杯凍檸水
代表其他鋪頭多謝你

張女士坦言，收費昂貴會沒有生意，只想杜絕示威者入店內搞事。

日牛店內好平安

睇下邊個頂唔順先

大家入去記得自己帶野食野飲，要買都寧願幫襯711, ok, 759, 惠康百佳
一蚊都唔好洗落當地鋪頭！window shopping 好喇

唔食啦，直接放火

間食肆咩名? 睇過?
係open rice 同google map 不停負皮先

去到頂多咪唔撚食
佢估真係好想食佢啲野咩

入去行街唔等於一定要消費,我地行過唔岩既你減價都係冇人食

好似個個都要食你間野咁

邊間呀 講到咁把炮
自己報上名來睇睇咩料先啦
順便幫你做下定期衛生檢查嘛

放心wor
冇人諗住洗錢係佢地身上

邊間鋪咁串呀
開黎見我

條傻西個邏輯係咪：

你地入黎食嘢丫嘛，咁我加到貴一貴，你哋唔食，咁咪唔入黎囉.

如果係咁，我真係唔知俾咩反應。
已經超越左智障呢個水平。

恭喜你搞到聽日一單生意都冇

到時門口俾人爆玻璃就好笑

弱智冇得醫

邊間鋪? 開名

弱智博出位

你啱

無腦，其實關門唔做生意便可以

On9 香港人最多咩 錢大撚把
萬幾蚊幾十平方都咁住

[長文]人生最重要的選擇題

郊遊仲去果度啲食肆咩，緊係帶嘢去食啦，記得帶走啲垃圾

元朗我食過一間播RTHK, 媽媽集會果晚
好surprise

邊個入黎元朗會幫襯你
我地唔識自己買野入去食？膠都費事派。

香港人日程表提醒事項
726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

行街還行街，消費還消費
我就擺明齋行唔消費嘅

神偷換概念

冇打算幫襯，話之你10計

光復香港 時代革命

個個星期都申請元朗咁個個星期都三計 邊撚個咁撚冇腦

有咁既智商 難怪會撐警啦

講真 入去睇下有咩食先
然後再去另一間睇
唔記得再去番第一間睇
再睇到清楚為止
胃就得一個 一定要揀間好食的！

一定要幫襯你架

收貴啲拎去交保護費？

正呀屌你

真係他媽的蠢
到底唔入黎就唔會有人搞事個關聯係邊
利申: 只係一心入元朗捉超夢夢 食涼粉

牛屎佬真係未撚進化

你睇人地候志強幾撚識做人，派水派檸檬茶乜事都冇

作文啫, 冇咁on9 吓wa

聽日影低所有藍屍餐廳,以後唔幫襯

笑撚死 一定要幫襯你咩

on99
我幫襯連鎖咪ok lo

你諗清楚邊個先係"搞事"

好 L 頂癮的邏輯，攪事果啲數都唔找，話之你十計，學下陳淨心咁用下腦啦！

邊間阿 叫啲元朗朋友仔以後唔撚食

提醒提醒 善意提醒

踩單車帶頭盔 唔係比人票檢 聽日應該特別會

On9 唔順住個人流賺錢
況且都唔係搞你間舖

天才邏輯

如果食野貨不對辦 同店鋪有爭拗係唔係應該報警處理

推

ON9..好彩佢單聲, 唔係入去食左加送野都唔知, 聽日大家都係入元朗野餐好

到時益晒連鎖店

咁重好 分到邊啲係人店邊啲係鬼店
鬼店咪日日1823幫佢call食環消防水務

蠢成咁

邊個策略大師諗出黎?

大家記得更新罷食名單

幫你地分辯真假藍店

幫佢把守以免有暴徒入去搞事

成條大馬路得條輕鐵路軌
得水車管街個邊有野食
根本係度玩自爆

係咪弱智
佢地依啲係咩邏輯

正正常常邊有人攪你
比人攪個幾間咪就係咁主動叫人攪佢
不過張女士仲柒
一陣人地比多少少食完集體食物中毒就⋯

[Pokemon Go!!]大家準備好聽日入嚟元朗捉神獸未呢？！

仲以為諗到咩好計 我屌

咁日日都申請遊行

野餐自備食物

我嚟到排隊食嘢
如果見到個餐牌太貴
可能會打消念頭

制裁名單

聽日邊間三計，一定比人放上網宣傳，之後唔洗旨意有真香港人光顧

有一種邏輯叫支那邏輯

真係以為入元朗振興經濟

我平時最中意坐底先睇餐牌
入到去研究完發現唔岩食先會起身走

人地睇無話會買

我俾三計無問題呀

開名未 我日日打上食環投訴

喂臭閪張 講得出做得到呀 屌你唔好到時又求我地食你間閪野 開埋間閪野名我地直接唔使幫襯啦 條臭閪真係當自己間野係寶

其實D人話入去食飯其實唔係真食飯
你咁樣做真係真心膠呀傻鳩

食老麥

無人去食 計乜撚

哪來的自信

鄉下人諗野係好奇怪

對唔住呀，我會帶多幾百蚊黎架啦

話佢發國難財搞鳩元朗街坊

做玻璃又有生意

間鋪咩名？

聽日邊間三計，往後都唔會有生意

遊行人士: 唉, 咁貴, 唔食了

警/白衫人士: 呢間撐我地架喎, 老板娘多謝你, 你應該唔會收我地錢架呵?

on9真係冇藥醫架喎

點解我諗唔明佢個思維嘅？
又要開舖又唔想人幫襯？
不過佢咁講，免費都唔會去啦

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

咁多次遊行 銅鑼灣同灣仔啲食肆不知幾撚好生意 幾時有人搞過事

好on9

聽日完左之後都唔洗指意有人幫親
等執粒

燒鋪

點解d 藍可以蠢到咁

報消委會羅

直線求裝修

on99

坐落去，諗夠半粒鐘
唔啱食，拍檯走人

生記山西刀削麵？

不嬲都話齋行唔買, 唔係以為有人黎消費嘛..等 大陸豬啦

又好wor,佢的選擇。

一定好多人1823 去食環處，等佢每日都要保持衛生

撐警撚都係忽忽地

到時成班死坐唔走又點？

你嗰日報警無人理咼

好啊好啊 撐警個啲唔該都3計
3計都啲一律以後唔撚再食

邊個話幫親你 都on99

On9

你會沒有生意

弱智
你舖頭d野食完識飛咩
老憑幫襯你?
你咪望住其他人賺到笑自己拍烏蠅lir

本身諗住去振興消費，你估我一定食你架咩？

請巴絲打記下各撐警商舖詳細資料， 以供將來制作旅遊雜誌之用。

1823
食環

得你果度有嘢食？有嘢買？

大馬得依間非大集團

最鍾意野餐
自己帶入去食

位位100蚊坐到佢收工又如何

應該係佢

坐底扮撐警
食到一半播反黑片
夠膽就即場改價，即告消委會

咁咪可以打咭?

快快心自動出black list畀我地

咁同佢講我地係去撐警遊行嘅又有冇得收平啲？

田中日本料理

一樓冰室

勝利牛丸

亞萊麥麥泰越小廚

生記山西刀削麵

可以記低名，以後恥與為伍

唔開自己店名, 驚變連儂店?

邊間 元朗人永久罷食

笑撚死
你講到明撐警 點會有黃絲幫襯
你訂埋啲咁閪嘅規矩 藍絲同港豬又唔會幫襯
不如你都係閂門慳番啲燈油火蠟啦

on9

入去食嘢還食嘢 撚有話過會幫襯你

成班黑衫入黎食霸王餐你都冇乎啦垃圾

睇下邊間負責人姓張

差唔多時候要更新杯葛名單

係po
成條大馬路本身無野食，除左間垃圾刀削麵

仆街撐警iq真係特別低

記得N年前睇CCTVB百法百眾話收費過於唔合理係犯法嫁喎

有宗教自由丫 悼念唔通都唔俾? 又想打人?

不如唔開舖好過啦
燈油火蠟人工蝕撚死你

呢啲真係要開名

佢哋其實只要參加過任何一次港島遊行都一定唔會咁撚笨柒
食肆幾乎係遊行唯一受益者

啱哂 幫埋我地手整個罷食list

係咪大大隻字係門口寫住先?
入到去突然話三計犯唔犯法?

其實大家試試分析呢個藍屍既思考方式/心理
佢覺得用雙計三計去趕客 潛意識係覺得示威者係守規矩既人
只要佢set規矩 示威者就會跟
呢個世界上 有咩人面對幾千幾萬既示威者 會以訂下規矩 而唔係關門關鋪去應對？
其實佢心底深處都覺得香港示威者係全世界最高質
會唔會係怕黑警好似封左將軍澳間裝修公司咁去搞去間鋪先被逼橕警？
需知道一個正常成年人 到左今時今日都好明白 示威者一D都唔可怕 甚至黑社會都唔可怕
只有警察先係最可怕 無法無天 不受制約
如果佢受盡白色恐怖而講出呢番說話 其實係咪可悲？

自備食物野餐

入去研究餐牌
然後一句「咁貴，唔食咯」

On9行街都唔俾
冇人話行街奉旨消費
好地地招呼遊客唔得
係都要食人肉饅頭俾人開你名抵制

班鄉下仔真係乜都諗錢
以為加下錢就有唔同

信唔信收到風隔離食肆生意好好，然後落黎開舖

唔收死全家

腳唔好行山買唔到行山杖。點算好

知唔知間鋪叫咩名 聽日入去屌佢老母臭系之後走

咪搞著d唔知頭唔知路黎幫襯嘅大陸哩
係咪on9做臭自己個朵

元朗大把M記，KFC ，連鎖餐廳啦

傻鳩
請我都唔撚食

冇人想幫襯你啊

on9?

咁各位如果721要到元朗消費，請留意有邊間食肆，係增加呢D附加條件，等後來者「多多多多支持」

到時整返個list

三計？
元朗人唔洗食飯？

咁示威者真係好守規矩
入到立法會飲野仲要比錢
逃亡果陣仲比錢搭地鐵

商品說明

拆撚左間鋪

你咪限信囉，我唔走你報警拉我？

Mark低邊間雙計三計幫佢好好宣傳

口爽荷包立
有人食就唔係咁計

坐滿佢，叫左，黎左，然後話太貴唔食，最後call差佬黎處理。

等睇佢無人食
連普通元朗市民都唔會食你啦on9

idiot...... never spent a dime at Yuen Long!

最好
到時摘晒名
以後等白衫佬食啦

石崗咖喱屋

越棧

銘師傅潮州粉面餐廳

百味香串燒專門店

多之味小食店

唔好舉報佢地，啲餐廳有老鼠蟲蟲好平常架
咋

有原則尊重張女士，去第二度食

速整開名 blacklist你

30分鐘 張女士你出唔出得切啲野食呀 仲要min $100
而家有人話打算入去消費咩

入去坐, 唔撚食.你報警囉

一定食佢咩
元朗咁多選擇

佢要咁弱智都冇計 叫佢問下灣仔檀島，有遊行同冇遊行生意差幾遠。

我入到去1蚊都唔洗，吹咩

贛鳩鋪頭
各位手足帶定乾糧
唔好食啲垃圾餐廳💩💩

邊間鋪咁熱愛和平？聽日免費幫佢check 下有冇僭建物同衛生好唔好，確保佢地一切合法，做個良好商戶

Mark曬佢地

聽日就搞旺你個場

真係係大馬路既餐廳唔係好多, 大馬路另一邊仲有間田中日本料理

唔使入去勞氣
幫手睇下佢有無野違反屋宇/消防/食環條例
做個好市民就得

識賺緊係賺遊行錢
睇下小輪

幾好，一日分得清邊啲店鋪以後唔洗幫襯

係...呢D野其實一個正常人都會睇到 知道
地鐵售票機如是
沙田新城市如是
如果覺得示威者係搞事 要幾弱智先會透過訂規矩去應對..? 我諗唔通睇唔透

非常好，支持永久執行。

收得貴就唔會有人攪事

天水圍人表示以後罷食呢到啲餐廳

其實收三計有冇犯法？

有fd做食環等我聽日入去摘名搞到你仆街先

港島遊行，商鋪支持
同牛屎佬比高下立見

千奇唔好一排人輪流企門囗
千奇唔好見人入門囗就趕
唔係既話老闆會拍烏蠅

田中唔同你玩以D野喇
平時都長爆搞自己咩

自己倒自己米

大家一齊o係佢門口等人

藍色思想嘅個腦真係好唔同

大家記得帶粒釘去食野 再影相
call食環

問下佢722有冇閂門？

蠢撚過豬閪
你一句 辛苦市民 比少少折
未來半年唔拎個光環賺到豬頭咁

入去有機要收你最低消費
輪流企門囗算啦

又貴又唔好食隨時食到肚痛

大馬路食肆無咩好嘢
識食都唔會幫襯啦

利申：元朗共和國居民

講真，冇乜邊間值得食。勝利牛丸勁難食。
利申:元朗人

唔好癲
我列出黎咋

張女士點解唔比人留耐啲
shopping完想休息下都唔得
逼人係條街度

藍絲智商係咁上下你又唔係第一日知

重好我地自己帶野入去食

你人去果刻同你講未ok
但如果你坐底左落單先同你講就商品說明
無狗就等到狗到
真合作運動

等睇你門口變連農牆

咁不如日撚日都入去啦

我操
我还打算周六到咱们大湾区元朗消费
想不到有这么黑的同胞
元朗区人不是打算独立吧

梗係啦！人地見慣世面，知道遊行人士跟本唔會亂攪事，的藍絲識條鐵咩。

連登仔快做野

認真問 有咩APP可以睇到有咩餐廳要杯葛

洗鬼咩
一舊一碗垃圾刀削麵撚有人食

痴撚線，妳諗清楚暴力係邊個發起先，白痴

所有雙計，三計，甚至10計嘅食店，聽日都唔洗幫趁

你估元朗冇連鎖食肆咩
使閪幫襯你呀

見到都唔會入你鋪食啦
on9無藥醫

到時實有post幫你宣傳你收雙計三計，唔使驚，一定出到名嘅

入去唔幫襯你咬我咩

發左咁多次夢都未試過夢到食野

灣仔果啲都未咁樣 你當元朗真係自治區咩

唔雙計唔三計死全家，你老豆生花柳，你老母生愛滋

首先 要有人入去食

你以度有一半唔係大馬路
個post指明大馬路段

on9
你做到間間都貴都無用喎

On 9無極限

on9 食飽先入去 一毫子唔撚益你牛屎佬 水都自己帶啦

咁驚就咪開門做生意囉

本身都驚飲到凍撚水 佢地自我標籤左 食得更放心

收貴連本地人生意都唔洗做 拉閘收鋪唔好做啦

佢記得貼好紙，改好餐牌提醒人三計先好呀， 一齊咩都冇又收人三計，即刻要搵警察幫忙話濫收。

我先唔會幫親，咁遠泥到又茶記咩，我自己帶定野食，一路欣賞大自然美景，一邊野餐

大家記得行過認下係邊間 一定要幫間店做宣傳

聽日唔食你間野住,等遲D先慢慢約埋朋友一齊黎

你最好贴哂大字報係門口，費撚事益你

文宣傳出去
元朗商鋪唔歡迎外來客

搞得大，冇外人入去等佢塘水滾塘魚
令店舖收入大減
等白衫連保護費都收唔到

支持得政府同黑警都係on撚9

佢係咪傻架………
你乜都唔講就食哂兩家茶禮啦………
係咪撐警 有智力上限架?

根本冇人諗住幫襯你哋班垃圾，自作多情

黎野餐呀柒頭

自己米都倒, 都唔知點做老闆

嗰班傻閪老細有咁嘅思想真係唔出奇。
淨係連燈都一大班精神分裂食開屎，一路鬧一路食嘅食屎狗⋯
同撘的士post 一樣，有Uber 唔用，一路用一路嘈
Citysuper 冇染紅啦啩？
你地咪一樣去愛國愛黨百佳惠康掃貨買物資，唔見你地去citysuper?
講到尾咪又係價錢夠平夠賤就得
覺得你哋啲雙重標準真係好假好核突

示威者目的唔係要打壓你d生意，就算係，你個對策都已經另自己無晒生意，人地入黎仲有咩意思呢？

想迫人企門口唔入去 等d真客連入都入唔到 變相倒自己米

有冇手足check 到邊間做生意咁老實

放心
一定唔撚幫襯你

咁冇雙計、三計嗰啲係咪支持示威者
咁知我要幫襯邊啲鋪頭喇

記得邊啲有做啲on9野 以後唔撚食

貪錢到咁撚樣
痴撚線

野餐緊係自備食物
消費驚會益左班牛屎佬

雙計三計都去食 正傻仔
巴打去買老婆餅食算

上Open rice留言係鄉黑店

見到咁寫屌柒佢, 你睇下到時有無生意

唔洗怕喎
冇人會入黎食野架

你話雙計就雙計啊？
有咩事咪搵啊蛇拆掂佢囉

真，之前西九遊行，行完去食茶記。爆到七彩。

老闆： 我：
：行完啦？
：係呀。
：咁咪好囉！順順利利！我支持你地呀！（笑晒口咁比like)
：好生意呀！

我都唔明點解要敵視遊行隊伍。

一切嚴重後果將由警方全部負責

邊間，開名

邊間呀，有無名

我都係咁諗 唔駛估估下

咁咪好囉,
黑警以後買外賣唔駛包到實, 又唔駛驚凍撚水

悶聲發大財係硬道理

驚啲人唔知入左去消費

係咪得香港d小商家咁撚傻仔
金鐘次次逼爆食肆 一日=成個禮拜生意
賣野飲既一日=一個月生意
但硬係有d傻閪唔撚識諗
各位記住食完野先去捉精靈啊

咁未鬼打鬼？

Citysuper係咪到到都有先？
有嘅話 咁佢價錢係唔合理
唔通個個巴打都咁有錢去個邊買物資？
就算有巴打去city super買物資
唔通要大大聲話比你知啊？

的士無咩特別事 我都唔搭
除非去野餐uber 會留記錄 不了

講到自己幾高尚咁
大家都係手足 咁踩低
好核突好肉酸先係你

開名啦

都係果句 有腦既到今時今日邊會仲係藍

Push

一定要係你元朗食咩

野餐緊係自己帶野食
你問下灣仔銅記啲食店邊間唔係遊行攢到傻撚帶破壞咩

倒自己米

咁要開定個「不友善元朗食肆」一覽名單，方便到元朗嘅消費者，永久blacklist

CALL 食環玩下

智商同黑警一樣

位處大馬路既餐廳真係唔多，好易就會搵到，計埋近大馬路內街都係30間內

本身唔出聲照做生意咪靜靜地贏 而家自己申請被人杯葛

我喺條街度行，有話要食野咩

留意返聽日有無警察都成問題，有人食霸王餐你唔好喊

等狗到應該要等到出年

屯門巴觀迎各位入黎睇牛同食飯

藍絲全部個腦都裝屎

727好危險 唔好開鋪 而且冇唸住係元朗消費

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處
[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

咩邏輯？本身都呼籲啲人咪撚去消費益牛屎佬㗎啦

公開邊間，過左27號幫佢更加出名，影晒佢地老闆樣，執左再開都趕盡殺絕

Uber會留紀錄呢個藉口真係嘥氣
Uber每次唔同司機唔同型號唔同車牌唔同顏色上落地點任你自由決定, 根本上先係最安全
除非人哋可以攻破你部電話face ID 再攻破埋你撞十次密碼自動洗機，之後再攻埋你Apple id 登入再restore 你部機？
入到你部機仲要再裝返uber app 登入拎你記錄？
除非中共網絡資訊部可以入侵埋Uber 伺服器?
諗下都知冇可能啦
你覺得Uber +Apple兩間公司會睬香港公安法庭俾你密碼出去？
你係咪忘記咗中共香港省政府仍然將Uber 定性為犯法??

屯門食飽先去

冇諗過要在元朗消費

元朗D 檔留返俾元朗黑幫襯啦

明晚開六合彩 4800萬， 唔係唔買呀

其實佢講撐警，特價都唔會有人入黎食，唔洗怕

呢間

有圖有真相，非打手，利申街坊

on9
我入去野餐一毫子都唔會洗
以後乜咩元朗既商號都唔會幫襯

我自己估就係元朗廣場對面果間咩巴蜀軒山閪刀削麵
果間作為刀削麵黎講都算好撚失敗

寧願餓死都唔會幫襯

食過一次，真係狗都唔屌

開咗好撚多年食過一次

不了

點解咁蠢都仲未執

唔知係咪同千色果間有關係

都無人遊行

可能因為讀得太多書嘅關係，真係理解唔到佢地呢啲自損行為有咩意義

聽日試下叫埋朋友仔試下個炸脾飯
真係幾掂的

不論藍黃都係？

D戇鳩好撚醒目架
之前杯鳩寶礦力果陣
買撚埋D粉返黎沖馬桶
唔講以為拍緊門徒

有表明撐警的元朗食肆負責人明言，面對大批市民「光復元朗」，打算明日以限時、收最低消費，甚至「雙計」及「三計」的方法，來擊退示威者。

呢間727肯定俾人圍

想知邊間咁弱智，有錢唔賺

冇所謂，可以叫外賣

屌，扮撚哂嘢。想賺多d味直接講

又再一次證明藍絲真係on lan 99

驚咪咪做生意囉～ 諗到呢d招既真係天材！

IQ有冇10

真係豬閪嚟
學克警話齋 驚你就咪L開囉

想去幫襯

笑死
有發過夢就知餐廳入面根本無人

格價洗乜周圍行架
梗係企係門口拎部手機出黎格價啦
又唔洗行咁遠
一日未諗好都唔好入去食野

仲唔把口
到時過千人圍撚住
你把刀斬我幾多個？

檔口燒撚埋啦

1823 消防 食環 輪住玩

又唔見灣仔2百萬人遊行時要落閘，乘機發死難財合理代，依家死咗嗰個係中國偉大領袖李呀鵬呀，有冇良心呀？又話支持撐警。

下星期 下下星期繼續申請元朗遊行
佢咪繼續三計囉

元朗鋪好多黑社會係老細 鋪位係佢地

唔好幫襯元朗鋪

食野買野錢最後流入返班仆乖到

原本生意應該好到仆街
而家自己on9

經濟日報d垃圾老作新聞黎架
都話咗唔好放過石鏡泉呢個仆街陷家鏟

小氣簿MARK低佢之後清算

去食m記 K F C

呢班垃圾

元朗啲牛屎商家真係弱撚智

咁寸呀？幫你報食環

如果我係元朗藍絲，我就會係餐廳寫支持反佔中
賺哂黃絲d錢
依班牛屎真係唔識架

小心你間鋪聽日打爛曬啲碗碗碟碟呀

On9咪唔食囉
求開名
放心唔想做生意
以後都唔洗做

見到呢d就一定要塞爆佢個場

咁就岩晒啦
順便可以幫元朗居民睇下邊間係黑心食肆

正,mark哂做抵制list

入去坐陣睇餐牌涼冷氣之後返出去

開鋪頭嘅 要幾弱智先諗到同班消費者玩焦土
你今日收三計 咪等於叫人永遠罷食

直接d講，其實佢間舖係班老黑開嘅，你真係當人儍仔咩？

不要將自己睇得這麼重要
成班弱智藍絲
識做生意一定唔會同錢鬥氣
你估扮藍吸錢定扮黃吸錢?

夜晚行完街咪去屯門食晚飯，入天水圍食糖水囉

收咁貴 咁我地入去搞事先，你咪報警囉

食完call食環

Window Shopping 吹咩

哈哈 市民反警黑 佢加價
新西黑值完嘢陀地費都加

Google map 又有得更新

點解你一開始會覺得有人幫襯你先
做人切忌太有自信

睇少香港人
有咩苦未受過
食餅食杯麵會死丫

橕得警 智商就係咁上下架啦

張女士一定未聽過自由市場

[文宣] 致2047的你 ：「你生活過得好嗎?」

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

一時間真係講唔出邊間喺大馬路又唔係大連鎖店

班支那狗玩撚自己

咁貴既?食唔起只好一齊企係門口睇餐牌

成班ON9, 示威者對一般商鋪從來無敵意
就算係對D冷血老闆言論, 都唔會想燒佢鋪
怕因為支持示威者比人清算, 最多正常運作, 唔會有問題

就算入去食
都唔方會食到無加料野

呢d鋪食完就走得啦，洗俾錢？
反正班狗都係39分鐘之後先黎
白衫個日又唔會普頭

又有人想出名！

咁冇人話行街一定要洗錢既
窮撚都可以window shopping

同埋我食完坐過30分鐘係咪會比你地啲店員打先？定會報警叫我走嫁？我真係想知喎

有門口睇餐牌

無人稔住光顧你
請唔好自我感覺良好

做得藍絲多弱智

齊齊入去借廁所

大大隻雞髀 唔夠大就會比兩隻
食撚到飽

以後都唔洗做啦

唔食囉。。。。

咁出位， 想發死人財啊！

呢啲叫「略水」

睇下邊間收得咁收以後咪放長雙眼睇下佢會點

祝你聽日開始就拉閘唔洗再做生意

屌唔撚幫襯元朗食肆啦（本人住元朗）

十足中共思維，表裡不一

趁火打劫

+1 永不幫襯

聽日分分鐘有啲食肆唔開，呢個張女士睇黎就會開舖嘅，自動幫我地縮窄搜索嘅範圍

呢D on9真係好撚蠢
唔出聲照開工聽日收錢收到手軟
依家搞埋D咁既野

執粒啦無生意

明天開佢名！

唔幫襯

FYI 永年14年屌過黃絲自備糧食啦

佢明顯想學高雄觀光日咁
餐廳罷開同收韓粉十倍價錢

大馬路有位坐嘅食肆
田中日本料理
肯德基
麥當奴
生記刀削麵
石崗咖喱屋
越棧

完

見到三計咪知囉

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

自己彈出黎叫人以後罷食

mark低名以後罷食啦

係咪諗多左 根本都冇人想理佢，做埋啲冇謂野為反而反 到時生意失敗又想懶落咩人身上 咁驚咪休息一日 反正開左都係冇生意，條街咁大 一定要食你啲野咩

講到自己好撚緊要咁

田中好似依家全部後生？

你唔加都大把人食，你賺到笑，你一加就on9喇

咁咪唔撚食囉屌
你收十計都冇所謂啦

我唔撚消費咪得你都on撚9，唔可以行街既

元朗有扑野家.......

你咪開門咪得囉，戇鳩鳩

擺明想搏做生意發國難財啦

趕客？係咪諗多左？